成個10年代最佳pc驚算唔算係真三國無雙8

講真 諗唔到有邊一隻game好玩過佢

一起底，原來戇鳩仔黎

四國誌聽過未

做咩起自己底

認同

push

Bamed

假膠就要bam